美股崩盤！聽日港女千跌！

炒股真係易玩 聽日過夜熊又數錢

美股崩盤
AH股先有條件爆升
你睇多兩個星期先好下定論

美股一散水
港股會跟跌一段
當熱錢流翻入AH股
就會有一浪上

Fat fat tmr

Strong hold 重puttt

低開高走 開市即食過夜熊 又贏

夜期暴跌喎 你識唔識野

跌200，邊撚度崩盤睇過

見到topic專登開黎睇 -200崩乜鬼 DJI一早雙頂左268

連登係咁啦

10點=棍落
20點=free fall
50點=暴跌
100點=股joy
200點要跳樓

嚇鬼咩 跌600先叫春啦

on9

跌夠2000先出聲啦🤡

200點，先0.8%。
崩盤

6990-1

800點
港女又要含啦

呢排美股跌，港股升。

800點就有d難道

港女267見啦各位

支持

揸住QQ驚閪

可以叫未？

跌夠八百先叫啦

差0.64先叫得